沽左恆指未

- 美指見頂
- dxy 破頂
- HK

聽日最後機會

沽咗

期指大家過夜嗎

沽得

試24000

而家沽定等下星期一先

挾爆你

mpf完全冇中港股票基金

林奠對話，沽得

成個下晝都騎住2萬6唔落

上星期已沽，唔好燈唔該。